20190925 我愛掛橋沙耶香

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

屌你老母

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況